係香港人就同我入一入黎

唔好再講遊行冇用 政府都唔理我地 人數減少點算啊 依D廢話 BullShit !
我地連唯一合法 示威表達訴求權利都放棄既話 先係真正既冇用 根本同投降冇分別 前功盡廢 絕對唔可以俾血白流

了解唔了解啊！香港人！

依幾日出黎既人 不論前線 不合作運動 物資 記者 學生 老師 家長 等等 好需要我地星期日出黎支持

大大聲係佢地耳邊講

On your left!

只要有心 人人都可以係Captain

HongKong Assemble!

星期日出黎已經贏一半

It’s Now or Never

自己香港自己救

各位巴打絲打 星期日見

反送中

推

著黑衫 戴口罩 戴頭盔

一定要出黎啊

pish

加油香港

輕鬆20連

Pish

自推